{
    "question": "Apa kelebihan dan kekurangan belajar dari system WFH \u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kekurangan nya WFH signal lemot </p><p>kelebihan nya WFH banyak yg pakai </p><p>desaku juga banyak yg menggunakan WFH</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><em><strong>Kelebihan :</strong></em></p><p>1. \u00a0Mudah di akses</p><p>2. Tidak mengeluarkan banyak biaya (untuk transportasi)</p><p>3. Tidak takut terlambat karena macet</p><p>4. Bisa belajar dari mana saja</p><p><strong></strong></p><p><em><strong>Kekurangan</strong></em></p><p>1.<strong> </strong>Masalah jaringan Internet</p><p>2. Tidak fokus</p><p>3. Sering terganggu dengan keadaan sekitar</p><p><strong></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong></strong></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "unsur-administrasi-yang-merupakan-rangkaian-dari-usaha-kerjasama-781",
            "question": "unsur administrasi yang merupakan rangkaian dari usaha kerjasama yang bersangkutan merupakan merupakan unsur administrasi bidang menurut...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pergorganisasian, manajemen,,tata hubungan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-beberapa-alat-yang-dapat-digunakan-untuk-mengantisipasi-376",
            "question": "tuliskan beberapa alat yang dapat digunakan untuk mengantisipasi pencemaran oleh buangan bahan bakar\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tong tempat pembakaran sampah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "arti-tinggeuleuyeung-nyaeta-tolong-jawab-kk-bahasa-sunda-artin-499",
            "question": "Arti tinggeuleuyeung nyaeta...\r\n\r\ntolong jawab kk bahasa sunda artinya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kendaraan,jalan gede kalimahnan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><ul><li>semoga membantu ya friends</li><li>thaks</li></ul>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-bekal-yang-harus-kita-miliki-untuk-bisa-menghadapi-tanta-659",
            "question": "Sebutkan bekal yang harus kita miliki untuk bisa menghadapi tantangan Ramadhan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ilmu takwa </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>maaf kalo salah,</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bisa-nulung-wong-sing-lara-iku-pagaweane-dadi-669",
            "question": "Bisa nulung wong sing lara iku pagaweane dadi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bisa nulung wong sing lara iku pagaweane dadi dokter</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Bisa nulung wong sing lara iku pagaweane dadi DOKTER</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-nama-tokoh-reformasi-kristen-protestan-105",
            "question": "Sebutkan nama tokoh reformasi Kristen Protestan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Martin Lhuter</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Martin Luther King, Jr adalah tokoh bersejarah reformarsi Kristen Protestan</p><p></p><p>Hucas</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pariwisata-3-untuk-mengukur-kepuasan-pelanggan-pengusaha-menyed-638",
            "question": "Pariwisata    3. Untuk mengukur kepuasan pelanggan, pengusaha\r\nmenyediakan alat aatau sarana yang salah satunya berupa....\r\nA. Kotak surat\r\nB. Kotak amal\r\nC. Kotak saran\r\nD. Box\r\nE. Mailbo\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jawabannya adalah c. kotak saran, untuk memberi saran dan feedback</p><p></p><p>Next Level - aespa</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C kotak saran</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Dengan adanya kotak saran ,pelanggan dapat mengirimkan saran sebagai evaluasi suatu perusahaan.</p><p>di era moderen banyak digunakan email ,yang bisa di kirim ke mailbox </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ikon-simpan-ulangi-dan-batalkan-adalah-bagian-dari-menu-984",
            "question": "Ikon \"simpan\", \"ulangi\", dan \"batalkan\"    adalah bagian dari menu....\r\nSebuah\r\nPita\r\nb\r\nTombol Kantor\r\nC\r\nStatus bar\r\nd\r\nBilah Alat Akses Cepat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. Bilah alat akses cepat</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d.bilah alat akses cepat </p><p>maap kalau salah jadikan jwaban terbaik ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tulisan-penemu-mengenai-isinya-tembang-pangkur-ring-wacana-ngarep-859",
            "question": "Tulisan penemu mengenai isinya tembang pangkur ring wacana ngarep\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pikerken Dewe ye jing7eujehshdjdjdj</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-sebabe-kanjeng-sunan-kalijaga-ora-sida-negor-wit-jati-iku-952",
            "question": "Apa sebabe kanjeng sunan kalijaga ora sida negor wit jati iku?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gk tau gw pun tanya </p><p>hehehe</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}